Aste ette Kioma mees Jakob Kibena ja tema wastane Juhan Piho 16 rubl. wõla perast, mis jo 3 aastat wana olla ja lepiwad selle wõlapärast, et Juhan Piho massab pool (8 rbl.) 10. Juunini c. ja teine pool 10.Novembrini c. Juhan Kibenale ärä.
Eesistnik: J. Nilbe
Manistnik: A. Luk XXX
d: P. Abel XXX
Kirjutaja as.:Zuping
